PayPal全資持有國付寶 成內地首間全外資第三方支付機構

美國eBay的全資子公司PayPal（美：PYPL）宣布，接手內地第三方支付平台國付寶，持股比例由70%增至100%，成了內地首家全外資的第三方支付機構。國付寶原本具國資背景，曾是海航系。

PayPal此前已為在華擴張採取了一系列行動。去年9月，人民銀行批准PayPal收購內地支付公司國付寶的70%股份，令PayPal成為首家在華提供支付服務的外國公司。國付寶擁有互聯網支付、行動電話支付業務和跨境人民幣支付服務的許可證。

另外，PayPal此前亦據報與銀聯合作，將允許部分銀聯卡接入PayPal網絡，銀聯用戶可將其支付卡綁定至PayPal錢包，在中國境外的地區進行電子簽帳。

改變到原本使用者習慣咩

中共連螞蟻都搞，會放過paypal?

原本支付宝個名都幾正常而家就顯得個支字好有意思兩個可以合稱支国宝

比粒糖你,你就要幫佢推銀聯國際化

個logo 大大個支字

肯定大陸會加限制，防止d大陸人用paypal 走資

有個寶字都已經成陣柒味啦

404